你是一封信 我是拜登

種票種出面 拒絕川普

你是一封信 我是拜登
邊一間教會屌你老味